Dit is de standaard applicatie van de FBI waar we vorige periode aan hebben gewerkt met de onderwerpen Arrays, Session, MySQL, Authenticatie & Bootstrap.

Om deze applicatie op je computer te krijgen kun je deze clonen in jouw `C:/xampp/htdocs` met `git clone https://gitlab.com/pijlwagen/roc-fbi-applicatie`. Importeer de `database.sql` in je phpMyAdmin om de database op te zetten. De standaard inloggegevens van de applicatie zijn `admin` als gebruikersnaam en `admin` als wachtwoord.